正式宣布 - 速龍小隊退出

運動初期我等行動都會有人負責幫我地善後，以致我地全數人可以功成身退，擇日再戰。

去到1月，多名成員被其他橫頭手足私了，其中兩名頭破血流，對我地速龍小隊打擊甚重大。

經過最近捉鬼事件越多，嚴重影響速龍小隊將來行動，所以在此宣布成員將退出。

今日起我地會著重物色及培訓新人，以維持小隊成立初衷，但日後捉鬼依然嚴重我地會隱世。

另外，由於有兩名成員被辭職，我地經討論後，拆開咗個大信封黎睇

一個寫 叫PPRB唔好再破壞形象
屌你，都無晒形象啦，仲破咩壞

一個寫 甴曱死全家
屌你，寫錯字，成日笑你文盲，點知你真係文盲，唔怪得比人叫你毅進仔

不過好多謝你地兩個

你兩個孖寶兄弟帶咗好多屎比我地踩，我地唔會忘記你地，屌你

唔好呀好撚鍾意睇你哋仆親㗎